<resources>
    <string name="app_name">MyFavAnime</string>
    <string name="anime_name">Nama Anime</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string name="about">About Me</string>
    <string name="myName">Adi Setiadi Putra</string>
    <string name="myEmail">bungady27@gmail.com</string>
    <string name="btnShare">Share</string>

    <string-array name="data_anime">
        <item>Itachi Uchiha</item>
        <item>Kakashi Hatake</item>
        <item>Naruto Uzumaki</item>
        <item>Minato Namikaze</item>
        <item>Jiraiya</item>
        <item>Hiruzen Sarutobi</item>
        <item>Koro-sensei</item>
        <item>Aomine Daiki</item>
        <item>Conan Edogawa</item>
        <item>Senku Ishigami</item>
        <item>Ryouta Watari</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_description">
        <item>Seorang anak ajaib dari klan Uchiha di Konohagakure. Ia menjadi penjahat internasional setelah membunuh seluruh klan, hanya menyelamatkan adiknya, Sasuke. Itachi kemudian bergabung dengan organisasi kriminal internasional Akatsuki. Meskipun awalnya terlihat sebagai penjahat, motif Itachi lebih rumit daripada yang terlihat, dan tindakannya sebenarnya demi kepentingan saudara dan desanya.\nItachi Uchiha adalah seorang karakter yang melampaui batas-batas konvensional dalam dunia Naruto. Mari kita jelajahi lebih lanjut tentangnya:\n\n
        A. Latar Belakang:\nItachi Uchiha adalah anak sulung dari Mikoto dan Fugaku Uchiha. Masa kecilnya dipenuhi dengan peristiwa kekerasan, di mana ia menyaksikan banyak korban perang selama Perang Dunia Shinobi Ketiga yang pecah ketika ia baru berusia empat tahun. Setelah perang berakhir dan Serangan Ekor-Sembilan terjadi di Konoha, Itachi mengambil tanggung jawab untuk menjaga adik bayinya, Sasuke. Trauma dari kematian dan kehancuran yang ia saksikan di usia muda membuat Itachi menjadi seorang yang pendiam. Ia mulai mempelajari sejarah tidak hanya tentang klan atau desanya, tetapi juga tentang dunia secara luas.\n\n
        B. Perjalanan Hidup:\nItachi kemudian menjadi penjahat internasional setelah membunuh seluruh klan Uchiha, hanya menyelamatkan adiknya, Sasuke. Bergabung dengan organisasi kriminal internasional Akatsuki, Itachi terlibat dalam konflik dengan ninja Konoha yang berusaha membalas dendam atas pembantaian klan mereka. Setelah kematiannya, motif Itachi yang ternyata lebih kompleks terungkap. Tindakannya sebenarnya dilakukan semata-mata demi kepentingan saudara dan desanya. Meskipun menjadi penjahat, Itachi tetap setia kepada Konohagakure sampai akhir hayatnya.\n\n
        C. Kekuatan dan Pengaruh:\nItachi memiliki Kekkei Genkai Sharingan dan Mangekyō Sharingan, menjadikannya salah satu ninja terkuat. Ia pernah menjabat sebagai Kapten Anbu Konohagakure. Penampilannya yang ikonik dan kemampuannya yang luar biasa menjadikannya karakter yang sangat dihormati dalam dunia Naruto dan Boruto.</item>
        <item>Kakashi adalah anak dari Sakumo Hatake, yang dikenal sebagai "Taring Putih Konoha." Tidak banyak yang diketahui tentang ibunya karena dia meninggal pada usia muda. Kakashi dianggap sebagai keajaiban karena kemampuan dan kecerdasannya. Dia lulus dari Akademi dalam setahun, peringkat teratas di kelasnya pada usia lima tahun, dan bergabung dengan tim di bawah pimpinan Minato Namikaze bersama Obito Uchiha dan Rin Nohara. Setahun kemudian, Kakashi menjadi chūnin setelah berhadapan dengan Might Guy selama babak ketiga Ujian Chūnin.\n\nAyah Kakashi, Sakumo, mengakhiri hidupnya setelah memilih melindungi rekan-rekannya daripada menyelesaikan misi pentingnya. Tindakan ini mencoreng nama ayahnya, menyebabkan negara dan desa mengalami kerugian besar. Sakumo bunuh diri karena depresi dan kemampuannya yang menurun. Pengalaman ini memengaruhi Kakashi untuk hidup sesuai dengan kode ninja.\n\nSelama menjadi siswa Minato, Kakashi dan teman-temannya, Obito dan Rin, berkenalan dengan istri Minato, Kushina Uzumaki. Kakashi tumbuh menyukai trio muda tersebut, dan Kushina secara teratur membantu dalam pelatihan mereka. Kakashi menjadi Chunin setahun kemudian setelah mengalahkan Might Guy selama tahap ketiga Ujian Chunin. Dia terlibat dalam persaingan dengan Guy, yang secara terus-menerus menantangnya dalam berbagai hal, termasuk pertempuran fisik, taijutsu, dan perbandingan fisik. Meskipun Kakashi sering mengalahkan Guy, persaingan ini menciptakan hubungan unik di antara mereka.\n\nSeorang shinobi dari klan Hatake di Konohagakure, Kakashi dikenal sebagai "Ninja Peniru" dengan konon jumlah jurus yang sudah ia tiru mencapai seribu jurus. Kakashi merupakan Hokage Keenam (Rokudaime Hokage) dan juga merupakan guru dari Naruto, Sasuke, dan Sakura. Ia memiliki mata Sharingan dan memiliki masa lalu yang penuh dengan perjuangan dan pengorbanan. Nama Kakashi dalam bahasa Jepang secara harfiah berarti "orang-orangan sawah."\n\nPenampilan: Kakashi dicirikan dengan mata yang sayu, rambut berwarna putih keabu-abuan, mata kirinya ditutupi pelindung kepala Konoha, dan selalu membawa buku novel dewasa “Icha-Icha Paradise” karya Jiraiya.\n\nKemampuan: Kakashi memiliki berbagai kemampuan ninja, termasuk Sharingan dan Mangekyou Sharingan. Beberapa jutsu yang dikuasainya antara lain Chidori, Kamui, Rasengan, dan Eight Gates.\n\nSejarah: Ia adalah putra dari Sakumo Hatake, seorang ninja terkenal dari Konoha. Kakashi pernah menjadi anggota pasukan khusus ANBU dan terlibat dalam beberapa misi rahasia selama masa dinasnya.</item>
        <item>Tokoh utama dalam serial anime dan manga Naruto. Ia adalah seorang ninja hiperaktif, periang, dan ambisius yang bercita-cita menjadi Hokage, pemimpin dan ninja terkuat di desanya. Meskipun awalnya dianggap sebagai bocah yang ceroboh, Naruto tumbuh menjadi pahlawan yang kuat dan bersemangat.\n\n
        A. Latar Belakang:\nNaruto lahir sebagai anak dari Hokage Keempat, Minato Namikaze, dan jinchūriki Kurama yang Ketiga, Kushina Uzumaki. Meskipun narasi awalnya mencakup kekhawatiran tentang kelahirannya yang dapat merusak segel Kurama, Naruto dilahirkan di lokasi rahasia di luar desa. Namun, seorang ninja bertopeng mencoba mencuri Kurama dan menyebabkan kekacauan. Minato dan Kushina melindungi desa dan Naruto, tetapi Minato mengorbankan dirinya untuk menyegel Kurama dalam tubuh Naruto. Naruto tumbuh tanpa mengetahui banyak tentang orangtuanya, dianggap sebagai monster oleh sebagian besar penduduk desa.\nDi tengah isolasi sosialnya, Naruto terdaftar di Akademi dan berusaha mendapatkan pengakuan. Selama misi dengan teman-temannya, Naruto bertemu dengan Yota, seorang anak yang kemudian diambil oleh ANBU. Naruto dan teman-temannya berusaha menyelamatkan Yota, yang memiliki kekuatan untuk mengendalikan cuaca. Meskipun usahanya gagal, pertemuan ini membangun ikatan persahabatan antara Naruto dan Yota.\nSeiring berjalannya waktu, Naruto menjadi siswa Iruka Umino dan bertemu rivalnya, Sasuke Uchiha. Meskipun awalnya Naruto ingin mengalahkan Sasuke untuk mendapatkan popularitas, ia kemudian menyadari kebencian yang memenuhi mata Sasuke. Naruto melihat Sasuke sebagai rival dan berharap suatu hari dapat diakui sebagai setara dengannya. Meskipun berjuang melawan pandangan masyarakat yang merendahkan, Naruto menemukan dukungan dari individu seperti Iruka dan keluarga pengganti di Ramen Ichiraku.\nSeiring perjalanan hidupnya, Naruto terus berusaha mencapai impian menjadi Hokage dan mendapatkan pengakuan serta pengakuan dari desanya.\n\n
        B. Kepribadian:\nNaruto Uzumaki, tumbuh tanpa sosok orang tua, memiliki kepribadian riang, kurang ajar, dan cenderung kurang formal. Dia sering menggunakan kalimat akhir "Dattebayo!" dan memiliki kebiasaan kekanak-kanakan seperti ketakutan pada hantu, pemilihan makanan yang sangat pemilih, dan membawa dompet katak gemuk bernama "Gama-chan." Meskipun dengan ciri-ciri tersebut, Naruto memiliki sisi kebaikan yang menginspirasi persahabatan dan loyalitas dari banyak orang.\n\nPengalaman masa kecilnya yang penuh cemoohan dan isolasi membuat Naruto haus akan pengakuan. Keinginannya untuk menjadi Hokage bertujuan untuk mendapatkan pengakuan dan penting bagi desanya. Meski awalnya Naruto membenci desanya karena perlakuan buruk yang dia terima, pengalaman melawan Pain dan kehilangan Jiraiya mengubah perspektifnya. Dia berkomitmen untuk mematahkan siklus kebencian dan membawa perdamaian sejati kepada dunia.\n\nPada usia dewasa, Naruto, yang menjadi Hokage, menunjukkan kedewasaan dan kebijaksanaan. Meskipun kesibukannya, dia berusaha menjadi ayah yang penuh kasih dan memahami kebutuhan anaknya, seperti yang terlihat dalam hubungannya dengan Boruto. Naruto juga membangun banyak hubungan, baik dengan rekan ninja, monster berekor, hingga jinchūriki lainnya, membuktikan kegigihan dan empatinya.\n\n
        C. Penampilan:\nNaruto Uzumaki memiliki kemiripan mencolok dengan ayahnya, Minato Namikaze, memiliki mata biru dan rambut pirang runcing. Dari ibunya, Kushina Uzumaki, dia mewarisi bentuk kedua mata dan wajahnya. Salah satu ciri fisik paling khas Naruto adalah kumis di wajahnya. Pada awal seri, Naruto memiliki perawakan pendek, tetapi setelah Timeskip, dia mengalami percepatan pertumbuhan yang membuatnya lebih tinggi dari sebelumnya.\nPenampilan Naruto dalam Bagian I melibatkan baju oranye dengan aksen biru, rambut pirang, dan kacamata hijau di dahinya. Dia juga sering memakai kaos dengan simbol Uzumaki atau api dan celana pendek. Setelah pelatihan dengan Jiraiya dalam Bagian II, penampilan Naruto mengalami modifikasi, termasuk jaket yang lebih pas dengan warna biru yang berubah menjadi hitam. Selama pertempuran dengan Pain, dia mengenakan mantel merah dengan pola api hitam. Setelah bertemu dengan roh Hagoromo Ōtsutsuki, Naruto memperoleh tanda lingkaran cahaya di telapak tangan kanannya setelah menerima setengah Elemen Yang dari kekuasaannya.\n\n</item>
        <item>Juga dikenal sebagai Hokage Keempat, adalah ayah dari Naruto Uzumaki. Ia adalah seorang ninja legendaris yang memiliki kecepatan dan kecerdasan luar biasa. Minato dikenal karena teknik andalannya, Rasengan, dan sebagai salah satu dari Sannin legendaris.\n\n
        A. Latar Belakang:\nMinato Uzumaki memasuki Akademi Konoha dengan impian menjadi Hokage. Saat Kushina pindah ke Konoha, mereka berdua menjadi teman sekelas. Minato, seorang ninja berbakat, dilatih oleh Jiraiya dan dianggap Anak dalam Ramalan. Setelah menyelamatkan Kushina dari penculikan, mereka jatuh cinta dan menikah. Minato memimpin timnya yang terdiri dari Kakashi, Rin, dan Obito. Selama Perang Dunia Shinobi Ketiga, Minato memimpin misi penting dan bertemu A dari Kumogakure.\nMinato menjadi Hokage Keempat setelah mengalahkan Orochimaru. Saat Kushina hamil, mereka mengambil langkah-langkah khusus untuk melahirkan Naruto sebagai jinchūriki. Tobi menculik Naruto saat kelahirannya, memaksa Minato bertarung. Minato berhasil menyelamatkan Kushina dan Naruto, menyegel kembali Ekor-Sembilan, dan menetapkan Naruto sebagai jinchūriki. Minato dan Kushina melindungi Naruto dengan menyakrifikkan hidup mereka selama serangan Ekor-Sembilan di Konoha. Minato meninggal setelah memberikan pesan terakhir untuk dianggap Naruto sebagai pahlawan, bukan monster.\n\n
        B. Kepribadian:\nMinato Uzumaki, meskipun memiliki kemiripan fisik dengan Naruto, membedakan dirinya dengan kebijaksanaan, ketenangan, dan kecerdasannya. Dikenal sebagai orang yang cerdas dan tidak melakukan sesuatu tanpa alasan, Minato tetap hormat kepada lawan dan tidak mencampuri urusan pribadi orang lain kecuali dirasa perlu. Tidak menyimpan dendam, bahkan merasa kasihan pada Tobi (Obito) meskipun perannya dalam kematian Kushina. Minato sering menyalahkan dirinya sendiri atas berbagai kejadian, termasuk ketidakmampuannya menyelamatkan Obito dan Konoha dari kesulitan setelah kepergiannya.\nNaruto, putranya, mewarisi semangat dan ambisi tinggi dari Minato. Keduanya memiliki loyalitas yang tak tergoyahkan terhadap Konoha dan orang yang mereka cintai, menginspirasi orang di sekitar mereka. Seperti Naruto, Minato cenderung menciptakan teknik yang unik, seperti "Elemen Hangus: Badai Lingkaran Panah Jet Hitam Gaya Nol." Setelah menjadi Hokage, Minato merasa lebih bangga, menggunakan bahasa yang lebih sombong dalam merujuk pada dirinya sendiri tetapi tetap memanggil orang lain dengan gelar yang sesuai.\n\n
        C. Penampilan:\nMinato Uzumaki sering dibandingkan dengan Naruto dalam penampilan fisik, dengan mata biru terang dan rambut pirang runcing. Jiraiya menggambarkannya sebagai sangat tampan. Pakaian sehari-harinya melibatkan seragam Konoha standar dengan jaket antipeluru hijau, pelindung dahi biru, dan sandal biru. Setelah menjadi Hokage, ia menambahkan haori putih panjang lengan pendek dengan motif api merah dan kanji "Hokage Keempat." Saat di Akademi, ia mengenakan baju putih sederhana, sedangkan sebagai shinobi, pakaian olahraga dengan tiga garis di lengan, dilengkapi dengan armor di bawah, celana hitam panjang, dan sandal.</item>
        <item>Jiraiya dulunya adalah salah satu dari Sannin legendaris Konohagakure. Dia juga dikenal sebagai Petapa Kodok karena dia memiliki kemiripan dengan kodok. Terkenal sebagai petapa yang memiliki kegenitan luar biasa, Jiraiya berkeliling dunia mencari ilmu yang akan membantu teman-temannya, seri novel dewasa, dan, pada akhirnya, dunia secara keseluruhan – pengetahuan yang akan diturunkan pada cucu dan murid terakhirnya, Naruto Uzumaki.\n\n
        Saat masih anak-anak, Jiraiya dan mantan rekan satu timnya Orochimaru serta Tsunade, adalah siswa dari Hokage Ketiga. Hubungan Jiraiya dengan Timnya praktis mencerminkan masa depan Tim 7, dengan Jiraiya yang cukup mirip dengan Naruto, menjadi anggota kikuk dan ceroboh. Pada berbagai kesempatan, ia mencoba untuk mengesankan Tsunade, walaupun hanya mempermalukan dirinya sendiri. Jiraiya di beberapa titik menemukan kediaman dari para kodok, spesies yang ternyata memiliki hubungan alamiah dengannya. Dalam anime ini terbukti telah terjadi ketika ia masih siswa Hokage Ketiga; setelah melihat Hokage Ketiga melakukan Teknik Memanggil, Jiraiya mencoba menggunakannya sendiri. Karena ia tidak memiliki kontrak, Jiraiya terbalik dipanggil ke Gunung Myōboku, di mana Petapa Kodok Besar membuat ramalan tentang Jiraiya: bahwa suatu hari ia akan memilih apakah salah seorang muridnya akan menyelamatkan atau menghancurkan dunia. Selama waktunya dengan kodok, ia dilatih senjutsu. Setelah meninggalkan bimbingan Hokage Ketiga, ia berkeliling dunia.\n\n
        Selama Perang Dunia Shinobi Kedua, Jiraiya dan mantan rekan satu timnya berjuang melawan Hanzō, pemimpin Amegakure. Hanzō sangat terkesan bahwa mereka bisa bertahan hidup dalam pertarungan dengan dia, dan ia memberikan kepada mereka gelar "Legenda Tiga Ninja" (伝説の三忍, Densetsu no Sannin) Konoha, dan bahwa mereka menerima gelar dalam pertukaran untuk membiarkan mereka hidup. Setelah pertempuran berakhir, Jiraiya dan rekan satu timnya bertemu tiga anak yatim dari Amegakure. Sementara Orochimaru menyarankan membunuh mereka untuk menyelamatkan mereka dari kekejaman dunia, Jiraiya memutuskan untuk menjaga mereka untuk sementara dan mengajar mereka ninjutsu. Selama ia menghabiskan waktu dengan mereka, Jiraiya tumbuh dekat dengan ketiga anak itu, dan bahkan menulis sebuah buku yang terinspirasi oleh salah satu dari mereka, Nagato. Akhirnya, ia meninggalkan mereka sehingga mereka bisa mengejar tujuan mereka sendiri. Meskipun berita dari eksploitasi mereka sampai kepadanya dari waktu ke waktu, pikirnya mereka telah meninggal dalam suatu insiden yang dirahasiakan.\n\n
        Setelah menjadi Jōnin dan mampu memimpin skuad, Jiraiya menjadi guru Minato Namikaze dan dua genin yang tidak dikenal lainnya. Jiraiya mengambil minat khusus di Minato, mengambil dia sebagai magang, dan antara lain mengajar dia Teknik memanggil dan senjutsu. Pada titik tertentu, ia juga mengatakan kepada Minato tentang mimpi Petepa Kodok Besar, dan percaya bahwa Minato bisa menjadi Anak Dalam Ramalan tersebut.\n\n
        Kemudian, buku pertama Jiraiya, Kisah Shinobi yang Gagah, gagal menjadi best-seller. Minato, sebagai Hokage Keempat, pikir buku ini sangat baik, dan memuji Jiraiya, mengatakan bahwa protagonis sangat mirip dia. Saat itulah Minato mengungkapkan bahwa ia dan Kushina Uzumaki, yang sedang hamil pada saat itu, ingin membesarkan anak mereka menjadi shinobi yang besar, seperti yang ada di buku, dan karena alasan itu mereka memutuskan untuk menamai dia "Naruto", seperti tokoh utama. Jiraiya bercanda menunjukkan bahwa itu akan membuatnya menjadi kakek Naruto, dan bertanya apakah mereka yakin bahwa mereka akan menginginkan hal itu. Minato menjawab bahwa Jiraiya adalah contoh yang baik untuk mereka semua dan bahwa ia tidak bisa memikirkan shinobi lebih halus daripada dia.\n\n
        Bertahun-tahun kemudian, ketika Orochimaru mengkhianati Konoha dan meninggalkan desa, Jiraiya mengejarnya, mencoba meyakinkan temannya untuk datang kembali (mirip dengan upaya Naruto untuk membawa pulang Sasuke). Orochimaru menolak, dan menyerang Jiraiya. Sementara ia berusaha mencari alasan untuk pembelotan Orochimaru, Jiraiya akhirnya menyadari bahwa temannya tidak datang kembali. Merasa bahwa dia bertanggung jawab dengan melarikan dirinya Orochimaru, Jiraiya meninggalkan Konoha sehingga ia bisa mengikuti gerakan Orochimaru, serta orang-orang dari "Akatsuki", sebuah organisasi yang Orochimaru akhirnya masuki. Dengan demikian, Jiraiya tidak dapat memenuhi keinginan Hokage Ketiga tentang dirinya mengambil peran Hokage, merasa bahwa melacak Orochimaru lebih penting.</item>
        <item>Hiruzen Sarutobi dahulu adalah Hokage Ketiga dari Konohagakure. Sebagai seorang murid Hokage sebelumnya, Hiruzen adalah seorang ninja yang kuat, dipuji sebagai "Dewa Shinobi". Meskipun ia hanya menjadi guru dari Sannin, seluruh generasi ninja Konoha mendapat manfaat dari kebijaksanaannya selama hidupnya.\n\n
        A. Latar Belakang:\nHiruzen Sarutobi, putra dari klan Sarutobi, merupakan bagian dari generasi ninja pertama di Konohagakure. Awalnya, ia bersaing dengan Danzō Shimura dalam keahliannya, memicu persaingan sepihak karena cemburu. Selama Perang Shinobi Dunia Pertama, Tobirama Senju, Hokage Kedua, menunjuk Hiruzen sebagai pilihan pengganti Hokage Ketiga.\nHiruzen menikahi Biwako dan memiliki seorang putra, Asuma, serta memimpin tim ninja yang terdiri dari Jiraiya, Orochimaru, dan Tsunade. Meskipun dekat dengan murid-muridnya, ia memiliki harapan tertinggi pada Orochimaru, namun kemudian memilih Jiraiya sebagai Hokage Ketiga setelah kecewa dengan Orochimaru.\nSelama Pertempuran melawan Ekor-Sembilan, Hiruzen memimpin pertahanan desa dan menyaksikan Minato dan Kushina mengorbankan diri untuk menyegel monster tersebut dalam Naruto. Setelah itu, Hiruzen berusaha melindungi Naruto dari kebencian penduduk desa.\nHiruzen juga menyelidiki aksi jahat Orochimaru dan membiarkannya melarikan diri setelah percobaan menangkapnya gagal. Sebagai Hokage, ia menghadapi berbagai konflik, termasuk kecurigaan terhadap Klan Uchiha dan peran Itachi dalam pembunuhan mereka. Meskipun Hiruzen berusaha menyelesaikan konflik dengan damai, situasi berakhir dengan pembantaian Klan Uchiha atas perintah Danzō.\nSelama kepemimpinannya, Hiruzen juga mengizinkan pembentukan Akar, subdivisi Anbu yang lebih kejam, di bawah kendali Danzō. Namun, setelah mengetahui peran Danzō dalam pembunuhan Klan Uchiha, Hiruzen membubarkan Akar sebagai tindakan penolakan terhadap tindakan tersebut.\n\n
        B. Kepribadian:\nHiruzen, Hokage Ketiga Konoha, mengutamakan Kehendak Api dan melihat seluruh desa sebagai keluarganya. Dikenal sebagai pemimpin yang bijaksana, ia membuat keputusan untuk kemajuan orang banyak. Meskipun terkenal lembut, ia mengizinkan pembentukan faksi Anbu oleh Danzō untuk menangani sisi gelap Konoha.\nHiruzen menyayangi murid-muridnya, terutama Orochimaru, yang dianggapnya memiliki potensi besar. Meskipun Orochimaru membelot, Hiruzen tetap mempertahankan rasa sayang dan menyalahkan dirinya sendiri atas kegagalannya sebagai guru. Setelah reinkarnasinya, ia menyadari kecacatan dan keinginan untuk memimpin lebih tegas.\nMeski memiliki reputasi besar, Hiruzen memiliki sisi mesum, terlibat dalam kegiatan memata-matai wanita. Meski demikian, reputasinya sebagai pemimpin bijaksana dan cinta terhadap desa tetap kuat.\n\n
        C. Penampilan:\nHiruzen, Hokage Ketiga Konoha, menunjukkan perubahan fisik sepanjang hidupnya. Masa mudanya dengan kulit sawo matang dan rambut coklat gelap berubah menjadi kulit cerah, rambut abu-abu, dan wajah kurus saat menua. Awalnya, dia memiliki garis vertikal di bawah mata, namun, saat usia bertambah, ia mendapatkan keriput dan bintik-bintik penuaan.\nSelama Perang Dunia Shinobi Pertama, Hiruzen mengenakan perlengkapan perang berwarna abu-abu dengan pelindung tubuh. Seiring waktu, dia beralih ke pakaian tempur yang lebih ringan dengan seragam hitam, ruas jala di bagian atas dan bawah tubuh, dan pelidung tangan hijau. Pada saat pensiun singkatnya, dia mengenakan seragam resmi dengan topi adat, haori kimono merah, dan sabuk putih, sering kali dengan sebatang rokok saat santai.</item>
        <item>Karakter utama dalam anime “Assassination Classroom”. Ia adalah guru yang memiliki kecepatan dan kekuatan luar biasa. Meskipun terlihat aneh, Koro-sensei memiliki misi rahasia yang melibatkan para muridnya.\n\n
        A. Latar Belakang:\nKoro Sensei adalah karakter wali kelas di Kelas 3-E SMP Kunugigaoka dalam anime Assassination Classroom (2016). Sebelum menjadi guru, ia adalah pembunuh bayaran bernama "The Reaper" dan memiliki rencana untuk menghancurkan bumi setelah selesai mengajar.\n\n
        B. Fakta Menarik:\nPenampilannya menyerupai gurita kuning dengan senyum lebar. Mengenakan gaun akademik hitam, topi kecil persegi hitam dengan rumbai kuning, dan dasi hitam dengan bulan sabit kuning di atasnya. Meskipun terlihat ceroboh, Koro Sensei sulit mempercayai orang lain karena masa kecilnya yang penuh pengkhianatan. Ia dihargai oleh warga Konoha dan memiliki sifat ceroboh yang tidak terduga. Dalam anime, dia ditampilkan dengan hobi mesum, memata-matai wanita telanjang, dan sering menjadi korban berbagai teknik lucu.\n\n
        C. Kekuatan:\nKoro Sensei memiliki sejumlah kekuatan yang luar biasa. Ia memiliki kemampuan antimateri, dapat mengubah warna kulitnya, dan kebal terhadap zat beracun. Sebagai guru, dia memperlihatkan kecerdasan jenius dengan mengajar sendiri berbagai mata pelajaran dan memiliki memori eidetic.\n\n
        D. Kelemahan:\nMeskipun begitu, dia memiliki kelemahan, seperti kesulitan bersikap dingin, kepanikan, dan kecemasan terhadap penampilannya. Kelemahan alaminya termasuk payudara, hati, dan tidak bisa berenang.</item>
        <item>Daiki Aomine (青峰 大輝) adalah pemain ace yang terkenal dari Generasi Keajaiban dan merupakan mantan mitra/terang dari Tetsuya Kuroko di Teikō Junior High. Saat ini, ia bermain sebagai power forward dan ace di Akademi Tōō.\n\n
        A. Penampilan:\nAomine adalah seorang pemuda tinggi dengan kulit cokelat dan tubuh atletis. Ia memiliki rambut pendek berwarna biru laut yang ia bagikan ke arah kanan, serta alis tipis dan mata yang relatif panjang dan miring dengan warna yang sama. Di lapangan, Aomine mengenakan seragam Tōō Academy berwarna hitam dan merah dengan nomor 5. Selama bermain di Teikō Junior High dan Tim Pedang Vorpal, ia mengenakan seragam masing-masing tim dengan nomor 6 dan 5. Pakaian santainya di musim panas terdiri dari tank top putih longgar dan celana kargo berwarna cokelat. Di musim dingin, Aomine sering terlihat mengenakan kemeja wol ringan, hoodie hitam, dan jaket tubuh gelap.\n\n
        B. Kepribadian:\nDi masa lalu, Aomine sangat ramah dan bersahabat, meskipun terkadang terlihat tidak bertanggung jawab. Ia memiliki kebiasaan yang kurang bertanggung jawab, seperti mengambil makanan orang lain ketika lapar dan menyembunyikan cucian kotor di dalam loker sebagai alasan untuk tidak membersihkannya dengan benar. Ia juga bukan siswa yang terlalu baik, sesuatu yang masih berlanjut hingga saat ini. Aomine adalah teman dekat Tetsuya Kuroko dan sering bermain-main dengan Ryōta Kise dengan cara yang ramah dan santai. Satsuki Momoi pernah membandingkan versi Aomine ini dengan Taiga Kagami karena keduanya sangat mencintai bermain basket dan memiliki talenta dan semangat yang sama. Namun, seiring dengan peningkatan kemampuannya dan bakat sejatinya, Aomine semakin menjauh dari olahraga dan rekan-rekannya. Lawannya mulai menyebut bakatnya sebagai sesuatu yang monstruosa dan banyak yang kehilangan semangat untuk bermain melawannya, yang membuatnya merasa bersalah dan kecewa serta mengurangi hasratnya untuk bermain. Percaya bahwa ia tidak akan pernah menemukan pemain yang memiliki peluang untuk menjadi lawan setara dengannya, Aomine memutuskan untuk berhenti berlatih sepenuhnya agar pertandingannya tidak semakin tidak seimbang daripada yang sudah ada.\n\n
        C. Kemampuan dan Keterampilan:\nInsting Hewan: Aomine memiliki insting yang luar biasa dalam bermain basket.\nKecepatan dan Ketangkasan: Ia memiliki kecepatan dan ketangkasan yang mengesankan.\nStreetball Handles: Kemampuannya dalam mengolah bola di lapangan sangat baik.\nFormless Shot: Aomine dapat melepaskan tembakan tanpa pola yang sulit diprediksi oleh lawan.\nZone: Ia juga mampu memasuki keadaan “Zone,” di mana kemampuannya meningkat secara dramatis.</item>
        <item>Conan Edogawa adalah nama samaran dari Shinichi Kudo dalam anime “Detective Conan”. Setelah diracuni, Shinichi berubah menjadi seorang anak kecil dan menggunakan nama Conan untuk menyelidiki kasus-kasus misterius.\n\n
        A. Latar Belakang:\nConan Edogawa adalah alter ego dari Shinichi Kudo, hasil dari peristiwa di mana Shinichi dibius oleh APTX 4869 setelah menyaksikan pertukaran mencurigakan. Tubuhnya menyusut menjadi anak berusia enam tahun, yang memicu serangkaian perubahan dalam hidupnya.\nMengambil Identitas Baru: Untuk melindungi identitasnya, Shinichi mengadopsi nama samaran Conan Edogawa, mengambil inspirasi dari penulis misteri Arthur Conan Doyle dan Edogawa Rampo. Berpura-pura menjadi anak jauh, Conan tinggal dengan Ran Mouri dan Ayahnya, Kogoro Mouri, seorang detektif. Dengan menggunakan gadget canggih buatan Profesor Agasa, Conan menciptakan "Sleeping Kogoro," sebuah rencana untuk meningkatkan reputasi detektif yang rendah.\nPembuatan Detective Boys: Untuk melanjutkan kehidupannya sebagai Conan, Shinichi mendaftar di SD Teitan dan membentuk kelompok detektif cilik yang dikenal sebagai Detective Boys bersama teman-temannya: Ayumi, Mitsuhiko, dan Genta.\nPemecahan Kasus: Sebagai Conan, Shinichi tetap aktif dalam memecahkan kasus. Dengan membius Kogoro dan menggunakan teknologi suara, ia membantu memecahkan banyak kasus dengan tetap merahasiakan identitas aslinya. Conan juga terlibat dalam memecahkan kasus kecil bersama teman-teman Detective Boys dan Profesor Agasa.\n\n
        B. Penampilan:\nConan memiliki rambut cokelat gelap yang sebagian besar tergantung ke bawah tepat di atas mata birunya, tetapi ada juga beberapa helai yang menempel sampai di depan dan belakang kepalanya. Pakaian Conan biasa terdiri dari jas biru dengan tombol tunggal dan celana pendek, pelatih merah dan kaus kaki putih, meskipun ia telah diambil untuk mengenakan pakaian yang lebih kasual seiring waktu. Dia juga memakai bowtie merah dan kacamata ayahnya tua. Kedua item ini kemudian secara khusus dimodifikasi oleh Profesor Agasa untuk memasukkan perubah suara, mikrofon, dan perangkat pelacak, untuk membantu Conan dalam kasus-kasusnya. Sepatu merahnya juga telah dimodifikasi untuk memanfaatkan medan listrik dan magnet untuk merangsang titik-titik tekanan pada kaki Conan, sangat meningkatkan kekuasaannya menendang.\n\n
        C. Kepribadian:\nPerilaku Sebagai Conan: Sebagai Conan Edogawa, Shinichi berusaha untuk mempertahankan perilakunya sebagai seorang anak kecil. Dia merujuk pada Ran sebagai "Ran-neechan" dan pada dirinya sendiri sebagai "Shinichi-niichan." Kepada Kogoro, ia menggunakan sebutan "Oji-san" atau "Occhan." Namun, Conan sering memandang dirinya sebagai entitas terpisah dan merujuk pada dirinya sendiri sebagai "Conan-kun" atau "Kid di Kacamata."\nHubungan dengan Ran: Meskipun menyusut menjadi anak, Conan tetap dekat dengan Ran, yang sangat melindunginya. Conan sering mengalami kecanggungan dalam situasi tertentu, seperti ketika Ran mengungkapkan perasaannya terhadap Shinichi tanpa menyadari identitas Conan. Ran yang tidak tahu jati diri Conan menyebabkan momen-momen canggung, seperti saat mereka berdua mandi bersama di air panas.\nKecerdasan dan Kemampuan: Kemampuan deduktif Shinichi tetap utuh meskipun tubuhnya menyusut menjadi anak. Dikenal sebagai "Heisei Holmes," Conan mempertahankan pengetahuan luas dan keterampilan deduktifnya. Meskipun berusaha berbicara seperti anak kecil di sekitar orang dewasa, Conan sering terjebak dalam situasi kompleks dan menggunakan penalaran dewasa. Bagian dari strategi Conan adalah memberikan alasan seperti "mendengar di TV" atau "diajarkan oleh Paman Kogoro/Profesor Agasa/Shinichi-niichan" untuk menyembunyikan pengetahuannya.\nInteraksi dengan Detective Boys: Conan lebih bebas bertindak seperti dirinya sendiri di sekitar Detective Boys. Meskipun bermain dengan mereka, ia tetap mempertahankan tingkat kematangan dan kecerdasannya yang membuatnya terlihat aneh ketika bersikap seperti anak kecil di hadapan orang dewasa. Meskipun demikian, ia tetap berusaha terlihat seperti anak normal di mata mereka. Hanya dengan FBI, terutama Jodie Starling, Shuichi Akai, James Black, dan Inspektur Kansuke Yamato, Conan dapat berbicara secara profesional, karena mereka memiliki kecurigaan bahwa ada lebih banyak pada Conan daripada yang terlihat.</item>
        <item>Karakter utama dalam anime “Dr. Stone”. Ia adalah seorang ilmuwan jenius yang berusaha menghidupkan kembali peradaban manusia setelah mereka terpetrifikasi selama ribuan tahun.\n\n
        A. Latar Belakang:\nOrang tua Senku memiliki hubungan dekat dengan Byakuya Ishigami, yang pada akhirnya mengadopsinya, meskipun rincian lebih lanjut tentang keterkaitan mereka tidak banyak diketahui. Senku, sejak kecil, telah memiliki ketertarikan dan cinta yang mendalam terhadap ilmu pengetahuan, bermimpi untuk menjelajah luar angkasa. Tekadnya untuk mewujudkan impian tersebut terlihat melalui dedikasinya untuk mendalami pengetahuannya dan menjalankan berbagai eksperimen.\nSelama perjalanannya, Senku menjalin persahabatan dengan Tiaju dan Yuzuriha, yang kemudian turut berpartisipasi dalam eksperimen-eksperimennya. Pada usia 10 tahun, setelah mengalami kegagalan dalam eksperimen, Senku memutuskan untuk mencari bantuan dari para profesional. Ia mengirimkan email kepada NASA, yang kemudian dijawab oleh Dr. Xeno. Namun, bahan yang diperlukan untuk eksperimennya ternyata memiliki harga yang tinggi.\nDemi mewujudkan impian tersebut, Senku pergi ke Amerika dan bertemu dengan ayahnya, walaupun mengakibatkan kekecewaan sang ayah karena tindakan menggunakan kartu kredit. Meskipun demikian, Senku berhasil membeli bahan-bahan yang diperlukan untuk eksperimennya. Seiring bertambahnya usianya, Senku terus mengejar pengetahuan, bahkan pergi ke Afrika untuk mempelajari tentang ebola. Petualangan ini membawanya kembali ke NASA, di mana ia tak sengaja bertemu dengan ayahnya dan Dr. Xeno. Sebelum peristiwa petrifikasi, Senku terakhir kali melihat ayahnya melalui siaran televisi, di mana sang ayah berjanji untuk membawakan souvenir dari luar angkasa.\n\n
        B. Kepribadian:\nSenku terkenal dengan kepribadian yang blak-blakan, penuh percaya diri, dan pendekatan logisnya yang kadang membuatnya terlihat sombong. Meski begitu, sebagai individu yang memiliki pengetahuan mendalam, ia tidak pernah merendahkan orang lain yang memiliki tingkat pengetahuan di bawahnya. Sebaliknya, Senku mampu menginspirasi orang di sekitarnya untuk tumbuh dan berkembang.\nKeberkarismaan Senku, yang ditunjang oleh kepeduliannya terhadap orang lain, membuatnya menjadi figur yang memikat, dan orang-orang dengan senang hati berada di dekatnya. Meskipun penuh percaya diri, kesimpulan yang diambil oleh Senku selalu akurat karena ia tidak tergantung pada emosi, melainkan mendasarkan penilaiannya pada ilmu pengetahuan. Pendekatan ini menunjukkan bahwa ketegasan dan logika merupakan landasan utama dalam cara Senku berinteraksi dengan dunia di sekelilingnya.\n\n
        C. Kekuatan:\nSenku Ishigami, karakter utama dalam anime Dr. Stone, mendemonstrasikan sejumlah kekuatan dan kemampuan yang membuatnya luar biasa. Kecerdasannya yang eksepsional melibatkan pengetahuan mendalam dalam berbagai bidang ilmu, seperti kimia, fisika, teknik, geologi, biologi, dan matematika. Tsukasa menyebutnya sebagai "manusia paling cerdas di dunia," karena kemampuannya menciptakan alat, gadget, obat-obatan, hingga penangkal petir.\nMeskipun tidak dianugerahi kemampuan fisik yang hebat, ketahanan mental Senku terbukti kuat, tercermin dari tekad dan ketekunannya. Keterampilan craftsmanship-nya mencakup pembuatan karya seni, seperti miniatur kapal roket yang berfungsi dan mesin eksperimental lainnya.\nSenku juga memamerkan keahlian strategi saat mengatur penduduk desa dan tentara Tsukasa selama perang tanpa darah. Daya ingatnya yang luar biasa memungkinkannya mengingat setiap fakta dan metode yang ditemuinya.\nMeskipun memiliki sikap eksentrik dan terkadang terlihat sombong, Senku memiliki pemahaman yang baik terhadap orang-orang di sekitarnya dan dapat menyesuaikan diri, menjadikannya sosok yang berkharisma.\nKeterampilan bahasa Senku mencakup kemampuan berbicara dalam bahasa Inggris, menambahkan dimensi baru pada karakternya. Terakhir, ia juga memiliki kemampuan memahami sandi Morse dengan baik, terlihat ketika melawan Homura dalam salah satu episode.</item>
        <item>karakter dari anime “Your Lie in April”. Ia adalah teman dekat dari Kousei Arima dan memiliki semangat yang ceria. Ryouta adalah seorang pemain sepak bola yang mendukung Kousei dalam perjalanan musiknya.\n\n
        A. Latar Belakang:\nRyouta Watari lahir dan dibesarkan dalam kenyamanan kehidupan perkotaan. Detail mengenai latar belakang keluarganya tidak secara eksplisit diungkapkan dalam anime "Shigatsu wa Kimi no Uso," tetapi ia terlihat sebagai seorang siswa SMA yang hidup dengan gaya hidup yang aktif dan populer di antara rekan-rekannya.\n\n
        B. Penampilan:\nWatari memiliki penampilan yang menarik dan memikat. Dengan rambut hitamnya yang rapi dan mata yang bersinar, dia memancarkan aura kepemimpinan yang ramah. Kepopulerannya di sekolah terlihat dari bagaimana dia selalu dikelilingi oleh teman-teman dan penggemar, serta kemampuannya mempertahankan citra atletis sebagai pemain sepak bola yang berbakat.\n\n
        C. Kepribadian:\nKepribadian Watari dapat digambarkan sebagai ceria, percaya diri, dan ramah. Dia merupakan sosok yang mudah bergaul, dengan kemampuan untuk membuat teman dengan cepat. Meskipun terkadang terlihat santai dan penuh canda, Watari juga memiliki sisi perhatian dan peduli, terutama terhadap teman-temannya yang mengalami kesulitan.\n\n
        D. Jalan Hidup:\nSebagai siswa SMA, Watari aktif dalam kegiatan sekolah, terutama di dunia olahraga sebagai seorang pemain sepak bola. Kehidupannya penuh dengan kegembiraan, persahabatan, dan keterlibatan dalam berbagai aktivitas sekolah. Di samping itu, ia juga memainkan peran penting dalam membantu Kōsei Arima, karakter utama, menjalani perjalanan emosionalnya dalam dunia musik klasik.\n\n
        E. Fakta Menarik:\nRyouta Watari, karakter dalam anime "Shigatsu wa Kimi no Uso," menyimpan sejumlah fakta menarik yang mendalam. Watari sering berperan sebagai perantara dalam hubungan asmara antara Kōsei dan Kaori Miyazono, memainkan peran penting dalam membantu menghubungkan kisah cinta keduanya. Meskipun dikenal sebagai atlet sepak bola dengan rambut hitam rapi dan mata yang bersinar, Watari memiliki ketertarikan yang mengejutkan terhadap dunia musik dan seni. Keunikan ini menambah dimensi pada karakternya, menggambarkan sisi yang beragam dan menarik bagi penonton.\nTidak hanya dikenal karena kemampuan atletisnya, Watari juga memancarkan daya tarik dan kepribadian yang membuatnya menjadi favorit penonton. Sifatnya yang ceria, percaya diri, dan ramah menjadikannya karakter yang mudah didekati dan dicintai oleh rekan-rekan sekolahnya. Keterlibatannya dalam cerita tidak hanya sebatas sebagai teman, tetapi ia juga menjadi sosok yang berperan dalam membentuk perjalanan emosional karakter utama, Kōsei Arima. Dengan segala fakta menarik yang dimilikinya, Ryouta Watari tidak hanya menjadi pemain sepak bola berbakat, tetapi juga elemen penting dalam menggambarkan keberagaman dan dinamika hubungan dalam dunia "Shigatsu wa Kimi no Uso."</item>
    </string-array>

    <integer-array name="data_photo">
        <item>@drawable/itachi</item>
        <item>@drawable/kakahi</item>
        <item>@drawable/naruto</item>
        <item>@drawable/minato</item>
        <item>@drawable/jiraya</item>
        <item>@drawable/hiruzen</item>
        <item>@drawable/koro</item>
        <item>@drawable/aomine</item>
        <item>@drawable/conan</item>
        <item>@drawable/senku</item>
        <item>@drawable/watari</item>
    </integer-array>

</resources>